32歲都無女朋友點算好

做緊份銀行最底層嘅工
每個月20k左右
同老豆老母住公屋
身邊啲同事唔係男人就係老女人

無好過有
搵咁少 點結婚生仔
我講我

做我女朋友？

有冇父幹有樓或者有筆錢？
如果都冇 32歲要搵個唔介意同你一齊努力既另一半
同大海撈針差唔多難

可以揾男朋友

打吓J好快又一世，唔好諗咁多早啲瞓

咀嘅質地都想搵女窮心未盡色心又起 打你嘅飛機啦臭毒男

如果依加有個女仔好樣衰鍾意你，你受唔受先

煲老藕

去教會

樣如何
有冇異性朋友
談吐如何

識下D老女人 個樣唔太差個D
你自己練下大隻 執下個樣(唔洗太多錢既)
做下鴨
又食又拎

live with it

或者參加多啲 speed dating

32歲都係得20k，窄d喎

32歲識後生少少都得卦
老女人都唔一定吼佢啦

識男朋友

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成

會天下大亂

世上總要有你D咁既廢人

離開香港

40 都冇。。。40k

係連登問呢個問題已經死左九成

老女人吼d咩?

31 歲起碼80k

諗計仔搵多D錢
然後先諗女

無父幹
無樓
得廿萬身家 同埋好多限量版波鞋
人生係咪玩完了

係連登問唔會有人認真答啦

女呢D野肯識就有
前題你識得溝女

都做左幾年~接近十年野 20萬身家
勁既

係連登25以上都老女人啦

咁你講到要有能力既老女人，起碼條仔都要有外型有身材
把口氹到人啦

樣中中地掛
得個位數異性朋友 全部都係舊同事
毒撚唔識講嘢

即係樣衰啦

好耐冇見 我記得有好多張x撚死你

咪玩 人工咁少 仲要性格毒
利申：絲 24歲 人工同佢一樣

咁後生唔吼
老都唔會吼啦
如果真係有能力既女人更加會揀個好條件

攬住啲波鞋過世

樣子中上

30歲先20k我諗你都係正正經經隻雞算啦

繼續

同你差唔多情況 但細你四歲

咁咪食魚蛋囉

身邊男人揀返個囉

有咩點算好,個個人生目標唔同
有d人4,50歲未結婚咪一樣活得幾好
有d人20歲未拍拖已經覺得人生玩撚完

可以考慮做鴨
收入高又大把女

仲可以點
我都係咁樣

你想幾多

過咗三字頭，冇父幹搵得一般，又要嫌棄啲女人老
點搞呀，一係直接搵啲好後生嘅學生妹囉，買個名牌俾佢已經覺得好勁。

揾男友

細你一年同路人

去發展中國家搵

你睇吓個標題⋯⋯

29歲A0準備做魔法師

港女個閪鑲金吊高黎賣

明明台妹日本妹平靚正

要女朋友做乜？
唔該你自己搞清楚你係咪人有我有嘅心態

過去10年做過啲咩？
到過咗3章嘢先黎問點解把撚咩

我人工一萬
收租20萬
2000呎獨立屋
有三架車
絲做我條女ok?

呢個年紀如果你唔係性慾特別大
真係自己一個仲自在

升級做魔法師先啦

試吓向男性方面發展

大咪打j
反正唔死都過左人生差唔多一半
仲怕咩野臨老無人照顧

參加都無用，一講到收入住邊就收皮。

利申一樣收皮

我22歲未拍過拖都覺得人生已完
唔敢想像你32歲無點算

隔離post
踏入三張野仲係單身，心很累

32樓得廿萬又冇父幹 不如跳樓投過胎會易搵另一半多啲

屌高嚟賣又點 買唔起就含撚啦 返嚟現實啦 正都唔俾你屌窮酸毒撚

即係你都認係貪錢港女

世界上有任何人種低賤過港女？

廿幾人去半島酒店book一間房就得，3個人去時鐘就要開2間房，呢個世界公平咩???

[絲打入] 一齊幫港女平反!!!!!!!!!!!!!!

港女臭雞醜聞集合
大家記得backup
同臭雞嘈交果陣用一流

樓主是未來的我？

唔係 可以屌波鞋窿

文盲？邊一隻字睇到我認 係咪窮到冇錢交學費原來香港男仔唔貪錢嘅 新認知港男低賤過港女囉做乜嘢公認事實嚟個波
有個活生生嘅例子喺度啦 你睇吓樓主條契弟 一邊話女人係雞咪一樣想屌 32歳仲係A0求都求唔到啊 公屋垃圾毒撚
繼我話港男先係臭鴨 得唔到就貶低 失敗者臭格
Anyway鬼佬 台仔 夠好過你哋多多聲啦 唔講以為港男世界第一

不如學習享受一個人喇
利伸 學緊 已疊埋心水一個人過人世

叫雞

叔叔啱我

HEHE算啦

一定要有女朋友咩
唔結婚拍咩拖
唔生仔結咩婚

問清楚自己要咩

你係男定女

唔好練大隻，大隻只會吸引同性XDDD

我調番轉幾羨慕你咁既生活

冇乜負擔 可以去邊都得
當然自己一個有時真係會空虛寂寞覺得凍
但單身有單身既好 自由可貴

#利申 三張幾 結撚左婚

佢呢啲暱稱嚟啫
佢就係諗住同樓主互射

唔拍拖其實做人好似唔知想點咁

將啲波鞋高價賣出去，將銀行¾嘅身家投資美股， 每期一出糧就入幾手， 10年後你就會多謝我

你已經係連登仔偶像，中位數入息，有公屋，貴族黎

［德國聯署 終極懶人簽教學］-- 零德文 30秒註冊兼簽埋

呢句有道理我都係咁話

32都未識諗呢d
一定係好廢既人

咁試下搵個男朋友
連登一定幫到你

去興趣班識老女人

ching係咪太高要求啊 試下放低身段先 唔好睇樣先 唔係個個女仔都咁睇錢同樣先嘅

冇錢真係唔好溝女，更加唔好生仔，冇女人會想同你捱佢地會覺得浪費自己時間

港男反政府
養唔熟

同你一樣，細你一年，零積蓄，出年碩士畢業😂😂😂😂😂😂😂😂

其實好多失婚失戀既好野
唔會介意你搵幾多
最緊要對佢好
好多女人都閒閒地十萬百萬幾百萬咁俾人昆

Post已完

lm

唔好搵
唔好結
經驗之談

溝咩女呀，正正經經叫返隻雞啦

樓主道行唔夠隨時沉船

起底 上一頁

人地咪叫你做0仔囉

改變心態，
無，唔一定係壞事，
尤其係香港。

溝teller

想約
利申：jj 7cm(已扯）

巴打結左婚?

試下媾同歲or大少少 應該有市場

叫妓女又一日

番大陸買老婆

正式啟動

咁咪去揾台妹日本妹囉 做咩咁勉強自己要揾個鑲金咖呢

住公屋都可以淨係儲到廿萬
點做到

限量版波鞋
得二十萬身家
做一年野都有啦

可以點算啊 等死

唔好結婚
千祈唔好結婚
如果唔係我結左婚
我就唔會喺呢度同你地講呢樣野

同人相處好撚麻煩
洗好撚多錢
又勞氣條女又唔生性
結左婚都無幸福感覺
理想同現實唔同架
三思呀

怪就怪係你自己冇規劃過人生
fg做兩年野都唔只廿萬啦⋯⋯

做得鴨既男人
係選擇唔要女
唔係樓豬呢d無女要既人啦

搵返啲30up 中女
要求唔係太高 應該有嘅

有你又煩啦 又話儲唔到錢又乜又7

只可以搵d 3張幾既豬扒
要唔要?
我上apps識過,呢d好想食左你,想快d埋你單...